原來做左5年會計都只有12k

[url][

咁剛剛入行既Account Clerk，人工得幾多？

Account clerk呀豬呀狗都做得

Lm

唔洗讀？

'clerk'

min 5 years experience
entry level